覺唔覺班阿狗成日提住雲爺爺好煩？

嬴波又提 輸波又提
一時又迷 一時又反
煩死人咩
唔似我地利迷咁忠誠 永遠支持高普爸爸

55